岩岩係機場返黎 大家係咪班解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

呢兩日都有入機場做文宣
亦同鬼佬傾左唔少
其實佢地都理解我地同支持我地
特別係經歷過抗爭既國家
好講返正題
係 今日係有手足阻人上機
我自己亦唔太贊成阻到旅客
因為機場停飛係要政府落order
理由唔多講 大家其實都清楚
我想講既係大家好似乎理解錯左「各有各做」同「不割蓆 」
有手足阻旅客上機 麻煩到旅客
如果你唔buy阻人上機
你係應該諗方法補鑊呀
唔係分對錯 唔好開屌屌大會得唔得
我今晚入到機 同旅客解釋返今日阻到佢地
咁咪順便spin落政府度囉
咁樣先係互補長短呀
最後就結果而論
今日cancel左好多航班 (雖然大部分係CX 記住唔好搞CX)
咁的確係對經濟造成損失 亦畀到壓力港共政府
所以唔好再分對與錯
我地要做既係團結一致 槍口對外 互補長短 好唔好?
咁我畀個建議
人少可以做文宣 同鬼佬解釋返發生咩事 我地爭取緊啲乜
其實如果我地肯遂個遂個鬼佬慢慢傾 其實佢地係好支持我地
人多就用人數黎癱瘓機場
不過法庭出左禁制令.... 我地要諗下一步要點做
所以唔好再講今日失民意 做錯左喇 好唔好
花多少少時間諗下一步行動要點做 唔好開屌屌大會PLZ
而家出左禁制令 我地好可能去唔到機場做文宣
仲有
其實今晚勇武手足係救返一個女仔架
我地推行李車set road block封出口係唔想畀狗入黎捉人
係 的確我地有時會情緒主導
但希望你明白 我地都係人
呢兩個月勇武手足真係好攰
其實有好多勇武係身兼和理非文宣架
我地亦好多謝大家係我地唔冷靜既時候stop住我地
我地勇武同和理非一齊好似71果晚咁團結啦好唔好
我地冇得返轉頭架喇 請大家視今場運動為革命啦好唔好?
仲有
唔好再花時間捉鬼捉狗喇 各位獨立思考
覺得唔對路就唔好跟 玩大左咪話係狗扮示威者做架囉
只要係真心為香港好既 你用乜野方法都係可以

光復香港 時代革命

捍衛自由 香港獨立

光復香港 時代革命

有理 721 811

巴打幫手推推POST 要上熱門畀多啲人睇

冇人屌啦已經
你係有道理有見地
但實際上成個po一句可以講曬，唔好再屌前線
呢啲post已經開咗幾百個
呢句野講完幾百次再講多次係咪真係對個運動咁有幫助
實際啲推返行動po文宜po啦

不要說堆 試著copy以下團結精神回要

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

多謝巴打
但每次都仲有人屌黎屌去
發完夢睇返其實好SAD

有理由相信係警察扮示威者！！！！

721 811

推
只要影響到經濟，客觀黎講就係有效

問題係，到底阻人搭飛機嘅係香港公安，大陸公安，定係支那人扮嘅，都唔知喔

一定係 咁多相 有唒證據 已fc

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，努力去自省，去檢討自己，去改善下一步先係重點。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

任你spin架啫 而家有曬片係警察扮示威者

就係囉

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

屌攰到字都打錯
岩岩係機場返黎 大家係咪理解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

中場休息係好 但之後會唔會再塞先？？？

各有各做，做錯左或者做得過左火，一齊諗方法拆，而唔一味企喺道德高地批評，咁先係不割蓆。

不要說推 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

光復香港,時代革命

講得好好 尤其呢個係一場革命

推

不完美 可改善 繼續努力 完

agger

Pish

唔割席 811開始冇分勇武和理非
只有前線同後援！！！！

大家推上熱門
其實之後既活動都係一樣
次次都自己人屌自己人
唔好咁啦好唔好

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

呼籲：
除咗行動上

策略上都要be water
行雲流水

［有份塞機場既同我入黎］機場唔係咁玩！！！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

其實今晚勇武手足係救返一個女仔架
我地推行李車set road block封出口係唔想畀狗入黎捉人

根本一開始就唔應該阻警車走同破壞警車
情緒主導係一個大問題
唔諗後果
你琴晚等警車走就唔會發生以上嘅事
阻警車走
差佬實落車做嘢
咪又搞到對峙局面

辛苦手足 你講緊都係岩既方向

唔理性思考，每個人都係鬼，亂咁起哄，只會惡化。
希望多d人有咁既意識，以事論事，以下post大家認同請幫推，唔認同都講下你咁點睇

盲講不割係毒 理性思考為優

其實我都贊成圍狗車
但大家真係好嬲
我亦代表唔到在場既勇武手足
阻止唔到 亦唔會阻止

大家實幫你spin 同受靶
但塞機場撚都真係要聽一聽人講
個個都叫唔好做
今日唔聽又塞過嘅話
我地點救場

大家學習中
做得唔好係經驗不足
有改善空間

不割蓆

其實我都唔贊成圍狗車

客觀去諗，圍埋去係無用

我都唔太贊成阻到旅客上機
但阻上機既手足亦有佢地既concern
癱瘓多一日 就重創經濟多一日
從而畀壓力政府
大家出發都係為香港好
所以我地唔阻人上機既咪同旅客解釋返囉
當中亦有旅客屌我地 都係人之常情
總之就係互補不足 唔好屌黎屌去

的確

唔好再捉鬼 自己獨立思考吧

獨立思考完重要action，阻止惡化

其實係夜晚出晒事
圍公安引晒班狗

行動最實際啦
其實阻到飛機實會比人屌

如果你地有人真覺得要道歉，可以翻譯：

親愛的外國朋友：

機管局不讓旅客登記，不派員協助，使你們感到不耐煩，對不起。

警察在尖沙咀和銅鑼灣隨意逮捕，鬧市打你開槍，令遊客嚇得大哭和受傷，對不起。

香港政府的種種施政和行政失誤，為旅客帶來不便甚至人身安全威脅，香港市民感到非常遺憾。

香港政府雖然不是民選，缺乏認受性，但香港市民還是想跟各位旅客說：對不起。我們十分樂意與海外的朋友進行各種交流，通過社交媒體和書信讓你們持續關注香港的情況。

祝各位旅途愉快，願友誼永固

香港市民上

認同的話幫手推一野
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！